新9upper訓練營

唔知大家記唔記得以前高登有個叫9upper訓練營既tg group
唔記得由佢 我而家開過個新 你鐘意9up就可以入黎
我地無論男女老幼高矮肥瘦幾多十後 連狗公娘娘呢d其他扮撚哂野既gp話唔收既人我地都收架
快d入黎共創高汁吹水谷